失戀專區

失戀咩感覺
成世人都冇失戀過
同左右手相戀23年
A0仔[black] [/black]

斬左隻手就得 斬埋右